而家要場運動唔散，大家係咪應該和平示威？

我地流失緊人係事實
和平多人示威一個月？

不嬲和平， 但有警察專登混入人群搞事， 令佢可以清場

幫我推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

都係既，唔係想割，但我地真係要修正下

我地和平又點，班黑警唔和平呀，見你後生就扑頭，仲同佢講法例講良知？不了

美領都和平㗎